[LOL] 高手玩家技巧討論

歡迎金牌以上玩家一齊交流心得

打返鋪先講嘢

樓主係隔離小圈子d人黎

團隊精神……懂嗎？

沒有私，只有我們！你想證明什麼？證明你技術？證明你比別人強？證明你一個人就能改變世界？你能撐天？！憑你？還早的呢！

WAC

唔好意思認錯人 走先

金牌叫高手 正常玩都金啦ching

在我眼裡……那只是塊神主牌～

遊戲的牌位高低是榮譽的象徵，是苦心努力後的結果，而非是炫耀、挑釁，再屌、再強……你終歸入住“神主牌”～

識d野

基本上用meta 英 打贏線 call 下龍 call 巴龍 推下塔. 台服上白金都無咩問題

推

有冇打野教學

好多唔係自己唔想做

係其他隊友冇依d意識

你至少要練到打完紅, 3狼, 毒蛙, 藍, 血量仲要有7,8成以上

我發現好多人打jg 食完姐藍就冇血返屋企

有冇話要打左邊個先
我成日都係打紅先
但係個藍又俾對家偷左

我自己就會叫中,幫我打4細鳥先

如果好人既sup同ad 會幫你開紅

打完4鳥直接打紅,之後就同上面流程一樣。

最緊要唔好,原地打野怪,同埋你要執下d 符文

你可以上youtube參考下nightblue 打野,我都係睇佢d片學,佢d片好笑又可以學下野

多謝巴打先
咁依家有咩熱門打野值得練
我平時就玩開雪人 貪佢有回血
有時就玩木乃e 清怪快

用新角啦
清野好快

Ap安妮雖然好高攻但係好易死
技能帶 光盾治癒
裝出 深淵 金人 腰帶 女妖 再加頂死 點睇？

龍女buff左之後出殞落三相再出半坦可以打撚死人 又坦 點解仲係無咩人用

個場10lv未

大把黑切 九頭蛇鬥士唔玩
玩依隻托

聽聞LOL分級是咁的：
銅牌 - 金牌（初階玩家）
白金 - 鑽石（中階玩家）
大師 - 菁英（高階玩家）
無牌（Out of menu）

利申 金牌仔

玩lol想升分好簡單
只需識兩個skill:
不嘴炮
揀英

銅-金 屎
白金-鑽5 正常人
鑽4-鑽2 勁少少
鑽1-大師 識玩
大師-菁英 高手